作為聽日要返工既和理非想講

我會盡量係立會外面做和理非留得夜啲
增加下警犬清場要面對既壓力

但係前線既朋友要明白和理非們無可能守夜
愈夜人愈少 警犬變狼犬
到外面人開始散時請 —

Be Water

年紀大捱唔住過夜

警犬開始衝時要走呀
一個都不能少

推